Virtual Youtubers討論區 (580)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

Lm

起碼唔會衰以d

呢個時間最吸引外國fans

Mio

已經完全接受左海豹人設

LM等有V唱

咪仲好，有人玩meme

晚成玩腳對2

公主都係時候發展新人設

其實你地多唔多goods 到咗手？
最近不停買但最快都要四月尾先到手，好空虛

對比當初係無屬性
依家好多都係後加

我都想公主有人玩meme

我到依家仲等緊mio同兔仔

未到之前當sc

呀銀唔好呀

四期有兩個底邊
公主同桐生可可貼貼

做咩

買咗尾 代紋同冰
慢慢等

我聽到UNDERTAIL呢個字, 有D不安

BB設定同miko撞左
可以專注玩毒舌角色
天使依家都變左同鴨一樣嘅吐槽角色

話見班廢老跑馬仔跑得咁開心自己都想跑埋一份

佢講左會玩架啦

下次新皮就係海豹

Undertale

咁好

太遲入坑要等個堆再生日同週年記念

咩咩something

狗果個畫集出咗貨，將會係我第一個到手喺holo booth買既goods

みこ 復帰グッズ仲未收到

好鍾意Rushia呢個聲線唱歌

會長係咪連同公主擺埋一齊都冇資格

ウララ=miko

支持啊

次次見到都諗起個黑心賺錢法

Ame好似要搬屋？

你4月開始就會不停有

んなああああ

想問好耐
其實d figure之類既嘢
成日見人話買完等好耐
有見過台仔po文
話無啦啦收到快遞
打開發現係成年幾前買落既
自已都唔鬼記得左

係專燈定真係爆晒廠做唔切

followed，點解果兩日係談話活動日
姐係今日係唔會同我地傾計？

預訂下嘛？

等幾年好正常

撞鳩公主 請大家負皮

Noah 花芽 てぇてぇ

Noah b

攞年半我早df個我
有先幾年成左等
單日次/日首係唔syottoh買過試我

啦架月個9到年半早都少至常通
奇出唔都既得記唔都己自到耐訂開多好早係真啲有

全Lost跑法

佢要一週三動

一星期三動係咪要來了

買個人勢/細箱 好快到手
遲開賣過holo啲野
但係已經到手

真係做唔出

佢只係想滿足fans想佢既1週3動勤勉魚

今日要做咩我哋都係未知，至於個對話會就係上面條twitte

會長唔配同公主搞姬

明了，唔怪得佢話攰

過咗幾日

又想拆天龍

同kawa余 貼貼

痴Holo

公主好可愛

召喚水澄媽媽潮文

かなた都可以同星
會長同其他人都唔出奇姐

牙銀

3P終究後來者勝

係gura 表妹

直接同居ーず三人

我覺得星街依家已經做到可以去令到當時拒絕佢嘅偶像事務所後悔
holo亦都唔會覺得收到星街係錯誤嘅選擇

LunaCoco 聽落幾美好呀

做唔切

全部僕の声

我要有米奇聲客串

諗起個長毛鬼佬

公主bb要人

figure/土人全部都係預訂咁賣
大約提前半年-一年開始預訂
figure都預7，8成機會會delay，所以figure訂完，成幾先收到係好平常

有名你叫笠水龍敬

Rushifer

我2019年7月訂
今日都仲未攞得

出左未先

有咗支肺後d膠人delay好正常

出左
我見馬來西亞個邊有人到貨

最出名應該都係Later

土人算係準時

咩黎？

好正

東方 隻蕾米莉亞 紅魔城傳說ver

未有之前，其實都好多delay

今個星期冇華生睇

無schedule 姐
應該都會有live嘅

唔係呱我仲諗住訂bb既師姐

ARK廢人組

平時唔會咁耐
係武肺先咁
我仲有隻expo19 初音訂左成年未有

人地係偶像事務所
星街適合精神病院多D

遲啲到，唔係唔到

公主

你就適合精神病院

咁都好d,黎隻師姐好高質，想訂

iofi偶像服

有figure唔delay你買六合彩啦

好男人

あーあ

阿門

星街唱歌真係好好聽

kawaii nora

Gura 表妺開波

扮工聽歌回一流

Lm TMT

Lady Maria 再販?
Bloodborne figure 真係好正, 之前好想入隻Hunter 但後追好貴

Apex換金甲真係好鳩

不過其實真係星街個skillset俾偶像事務所認為係器用貧乏都唔奇
整game，剪片，Tetris，畫畫，整mv，都唔係偶像需要嘅能力，可能會覺得佢唱歌跳舞，做電台呢啲能力都唔達標
比起全部60分偶像事務所應該更加想要只有唱歌跳舞都係90分嘅

不過佢哋估唔到すいちゃん係全部80分嘅オールラウンダー

全能到仆街真係

星街有整game㗎？

居然有華生fans
個陣睇佢玩apex就決定副推佢, 但連登好少人討論

佢打FPS Game 種Toxic 真係好好笑, 舉幾個例子
1. My teammate sucks! Listen, They try their best, but it it not good
2. 俾L-star 殺左之後, The L-star is op, They should nerf it, and it is a ugly gun, I dont like it
3. Its my PING!

7殺耐久

華鯊黨

仆街記錯時間，俾Google map水撚左我
今日唔開
白白空腹左半日
難得抽左時間出黎
早知道留係屋企睇會長直播好過
又要等聽朝去

團長朗讀bohemian rhapsody

依度好似都唔少華生fans
En係少過鯊咩同死神差唔多

難得出咗街周圍行下

翻屋企食嘢啦
唔想使錢

佢唔整時間表但會照開台

手足對自己好D

我都想畀Noah 殺

屌那星
唔會再用垃圾cls

今晚睇完天使開台即刻訓
唔等廢片
一開門就去抽

睇佢地雙排好似斬瓜切菜咁

珍 Ame toxicity 好正

話Ame 今個星期無直播既，你真係有睇佢stream

華生fans轉晒去睇污墮

下一分鐘

抽血都有耐久

水好撚垃圾

尋晚打住機聽冇睇
原來癲成咁 屌你cygames

趁佢唔喺到睇唔到就咁搶口

聽住先

上年到手個隻 馬修萬聖節good smile company
係2018上訂既
上年訂左alter 隻食蜂, 22年內都唔知有冇

團長哼Megalovania

尋晚收台埋單差唔多170 dislike

咩v咪有咩fans

鏡大放的生華

佢會讀連v

60抽9 3星
我都比左個負評佢

年頭夠話要尊重老母

半個鐘終於一殺

餓到企唔穩之後係度搵信紙
我都係求其食翻啲嘢先

見牙死like左呢條tweet

一入去就見到水姐打down左隻mirage之後係咁射佢個分身想收頭
但隊友已經scan左隻mirage爬左係隔黎

ulbulb

好正 打字速度

好似sold out

牙團提同會長既歌回

絕對神回，期待

同埋3期生真係無得輸

屌你老母死YouTube
Ban channel 就ban得咁勤力
正事就唔願意做

有冇手G VPN介紹

正啊

龍b得250dislike, 睇嚟啲九才要返工

幾時講？

做乜事

幾分鐘前, 聽到D KEY WORDS, 詳細等巴打解釋
"COCO會長" "卡拉OK" "STREAM" "YES"

用緊proton, pc手機都通

牙龍一解除枷鎖就瘋狂collab，想j死人咩

諗起都扯扯地

原來12號果個ENcollab係玩DST

好似上2個星期會長提過會攪，不過咁岩病左1星期。依家攪返就岩

睇華生入坑

KING

Omg

ark 都係多人玩先好睇

同mc一樣
但佢哋上年就玩到厭晒

overseas erogaki

搵到細張嘅letter set
一個係asnoha 一個係兔仔

成個SC環節聽得最多既字就係erogaki

EN推

仲有海豹

同埋有一筆箋
細細張可以寫幾句說話
40張
送禮物個陣可以塞埋落去

跟牙團學英文
學完唔洗再俾老細屌英文差

啱啱牙團個到係咪有人SC搞事

虹呢邊有班男v 做搞屎棍 舞元

偶像包袱係咩嚟

かわいい

for those who are clueless, so ppl were giving her SC which have very inappropriate captions

見到CHATROOM有人咁講

原來呢度都有星街推
平時見唔到
我都覺得星街唱歌係全Holo最正

冇走數

好開心
搵左咁多日結果屋企附近就有需要嘅letter set
終於買齊可以開始寫

我諗大家係推太多嘢好難提得哂

宣戰喇宣戰喇

星街推呢度唔少架

5 點歌枠

又引戰

希望大家和平共處

又抽

笑而不語

呢度嘅星詠多到浸死人架

真係搵唔到猩猩postcard
以前細個明明記得有

垃圾

禁錯SOR

牙團會同牙船colab學英文

最記得公主巴係星詠み

星詠多 係DD多先岩

enen過蠢你

不在家
唔理照聽

失格啦 仲唔返去

天彗龍唔知rise會唔會有

係souvenir shop搵到個believe yourself and you will fly high嘅charm
唔知送唔送得

同居組單推

單推vtuber

9萬5千人
但係俾youtube ban撚咗

睇完ina精華覺得好正
但我live 唔到

聽一陣就放工
等補聽

屎瀨到笑
勁算xepa己自話橙水

最近youtube又殺ASMR

多咗

打得好不如排得好

比較好奇牙船想同AZKi Colab搞咩

夠到吸船牙

會唔會因為打正avtuber旗號
所以易俾人查？

單排打三排係咪想證明自己?

Pekomiko隔左咁遠

屌佢呢個sc
搞到成個氣氛變差

冇人同佢玩

識唔識咩叫尊重

識貨
但真係好難跟

又係以d on9當有趣既文

VOD 任睇

咩事

我覺得ok, 正常應該會skip
邊個既SC ?

???????

牙團啱啱讀緊SC, 去到呢個SC就停左係到唔講野成十幾廿秒

團長係咪唔明咋

你真係咁認為?

9成唔明
google都幫佢唔到

頭先有個係講華生

成個CHATROOM同埋之後兩三個SC都道緊歉

成日有啲人以為自己sc大曬
可以隨便send啲on9嘢

返工聽

無左架啦

以為個個V都唔介意

居然三家姐度開

祭個度就有大陸祭絲sc過佢幾次
最後阿祭直接係chatroom同佢講唔好再咁做

其實少少黃色都OK，V都偶爾會回，例如45p呢啲

但好明顯呢個sc過左火

癲撚到 我決定入呀狐會然

三家姐好黃

好狐

可能係
加上佢就10萬人, 冇得咁低調
但係上次DWU 同えねき玩h game都未俾人ban

同會長玩遊戲大全 9成又要睇虐龍

癲到
直接幫手擋子彈
一直搵唔到機會join membership，今日肯定join
幫會長擋子彈嘅都係好女仔
天使，miko都試過係佢哋台度開

好耐冇見遊戲大全

唔明

星街呢啲t1 點夠華生 choco 團長 呢啲t0 鬥

公主：😲

呢個d女九成睇唔明，想恰佢地照讀

咪用我阿星黎釣魚thx

台灣果個熊頭衰係隻貓度

牙喪apex成4000人

連v同台狗上年十月： 媽的爛狐

同讀wife，marry me諗法一樣
不過性質惡劣好多

幾時係你阿星阿星屬於小天使的

我掛緊

天使環（X）
浮游炮（O）

依家：妈的烂狐

FBK

過氣組合

阿星慘被鬼妹ntr

hololive仲可以生存到今日真係要多謝佢抽中左皇上
年中坦左幾多傷

琴日po左
不過soramiko

唔會啦
3p大家庭

之前有份Collab幫會長頂住火力嘅好女仔

今晚呀son 3D 有幾多人會睇

終於唔係馬娘有翻mc睇
上次Rushia玩mc仲道歉話玩太多mc，遲啲有隻好想玩嘅game（undertale）想直播

一定睇

黃上

媽的爛狐蹭我龍人氣

仆街
完全覺得會同兔仔撞時間

唔好被怇見到

會長已經打到去媽打hood of steal

阿龍係咁講last game last quest
話完唔到

又唔係我殺

會長真係玩上癮
又話收台但又做埋個request先收

咩server嚟，咁多殘體字人嘅

港

"LAST GAME"

居然唔係同天使玩switch先

兔仔連35都唔比面，更何況係其他人

真。天龍不仲

會長話媽打hood of steal唔俾佢收台

我已經準備好偷comment

截糊
會長話第一次Switch collab想同天使
可能皇上早過天使邀請

佢行minuteman 嘅話係唔係呢世都唔使收
Another settlement needs your help general

公主跟住bgm哼好可愛

黃上權力大過天使，好似係

天使：明明係我黎先

星街： First time?

比三家姐搶左第一次

係，endless loop

天使：明明部機都係我買俾佢

會長獨角獸

HACHI出新歌 近排咁忙就係呢樣野

Windows update
好彩天使依家冇開台唔需要影分身

終於玩mc

皇上絕對係超ur級

會長獲得升職做knight cup
開心到停唔到

jack
jack off

jack off = 打j

jack off = 打飛機

help Jack, off his horse
help jackoff his horse

咁耐先去到隻船到
之前望好似推到去good neighbor 到搵個個醫生

私下玩左天使沒有輸

會長加入左last game教

佢真係入咗BOS呀?

g持

為咗套戰甲入咗

水橙你不如棄驚啦廢到咁

正

用自由至尊鏟平共狗

兩粒鐘先得6殺
究竟師承邊個

垃圾game

已經一星期... HAACHAMA會唔會返嚟

仲以為會長話讀埋sc
收左台
不過都正常打左五個鐘

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

有冇Watson唱歌片段流出

486當年俾人屌到棄game

今晚第一次單獨睇男V

RAG合體

唔知會唔會玩new vegas 呢

意佬台Team RAG 集合

天使：明明係我黎先嘅

初體驗 第一次要交比皇上啦

Wow 正

牙水

輸家出現左

終於明食鴉片係咩感覺

astel

做完其它野走去睇睇水打成點 突然見佢殺紅了眼
望真啲原來係開咗kawase嗰live嚟睇

呢個好笑

其實公主係咪好鍾意整啲怪聲出嚟

會長叫到

幾點

太太出征

cy爸爸既工商原黎禁堅

拖牙接住天使接住公主

原來叫佢唱歌係咁用

很可愛

要人

Server 全lost

真係好可愛

撞公主

エンヴィーベイビー/Kanaria【Covered by 朝日南アカネ/にじさんじ】

兩邊都想睇
好想聽公主唱飲歌

Son>弱智女

水姐2殺 攞埋冠軍

如果未於期限內提供相關資訊，Google 就會依據美國法律要求，將創作者的全球分潤總收入直接扣掉 24% 稅額。

關事

係咪有人要找數

成神

終於可以見到阿紫
好耐冇見過佢

真係8點

今朝討論完
結論係搵稅務士搞
日本應該唔使交兩次稅

但son 3d咁大件事

街招C

水姐好勁 等佢個台獲益良多

大家聽日可以落旺角睇水橙既街招了

睇兩邊

連v第一次聚會

睇得大小姐多，偷到師唔同曬

RAG RAG RAG

學識可以有幾爛口

明明成日話自己唔爛口
今日已經係咁講粗口

486 出等待室未

到底有邊句係唔爛口

有astel都係得526同接

咁慘，冇backup咩

我買Premium就係唔想睇廣告

單字計得唔得

條金魚 好鍾意講大話

我紫又失蹤

尋日歐得滯

好心佢就直接喺通風口裝晒空氣過濾網啦

神父

個backup harddisk壞左 好似係

冇屈

又做咩

原來啱啱禿頭大水牛都撞到

問下lhg

好惡

啲觀眾讚佢勁
都要俾佢屌返轉頭

我初見俾佢嚇親

個個都玩

真係抵屌

同場咗幾次但係距離太遠

意佬都有4殺 水

んなああああああ

我用拳頭捶死左佢

Blocked

跳樓了，bye~

who is she

5g

咩事?

意佬啲槍準咗唔少

牙鴨冇開一陣台鳩叫都有人理

仆街喇有會長

Astel冠軍
RAG RAG RAG

有咩嚴重得過依樣

架火箭好似一樣野

あっ

公主巴終於有同伴

又多個

おつルーナ

成班廢老
利申我係

唔玩嗰啲係清泉嚟

家陣同接神器

玩馬娘輸比皇上 所以比人ntr

仲要gbf

駁唔到

牙紫＝清泉

痴痴呆呆坐埋一枱

希望唔好教壞阿火

人地碧檔

佢咁鍾意手機game抽蛋
分分鐘已經玩到停唔到手

鴨仔

燈

拖華咁high

唔好害人啦

呀猫呀狗

トワ

刀劍巴

老師個手勢

想知今日towa歌list
有冇未來人

又狙鳩我

發覺成日都有人反公主

原來已經叫埋做刀劍巴

對唔字

牙羊D圖真係好正

叫左咪推

かわ余

刀劍
應該係

佢神父隻卒黎

生食蘑菇....

因為出曬皇上想要嘅卡
所以皇上唔抽會長，現實直接要會長
得到左三張會長卻失去左最重要嘅會長嘅第一次

返工聽唔到

虎太郎登場

少癲

唔知係唔係錯覺
發覺佢個model啲表情同其他人比係特別豐富

以為自己真係鴨

唔怪得肚痛啦

食朱古力未

三重真係好過長弓多多聲

佢淨係睇動畫
動畫出到第三季都出唔到去小說變垃圾嗰part啦

唔俾係女朋友嘅

追數佬

個結尾真係垃圾到同tlou2有得比

我知鯊鯊一定唔會玩馬娘

one day

MIKO 會長個D都多, 唔知點解

懷疑係公主巴分身

老母

25狗

可以激到漢化劈炮唔搞的神作

點解你AC轉得咁快

最後仲有個gbf

不了

聽完就諗起艾斯

我睇完劇透都想燒書啦
佢夠膽寫個下好野

幾耐無聽過首歌

Ame都一定唔會玩

公主真係冇人鐘意咩

班撚樣冇人性

Figaro都唱完了

隻馬娘用印尼VPN係咪會搞到啪唔到大紅

成個EN得雞同ina有可能

係

未試過，用開德國

明明咁可愛

特別係係條仆街

你睇連v得一個公主推就知點解啦

唉真係冇人性

拖華巧巧聽

友少咁嘅結局都有人寫，佢哩啲小事啦

阿火玩都係要睇

我覺得魔王個個難頂啲

咁梗係

屌
啲支那仔去到reddit都要用密碼打字
睇唔撚明啊

今日我同佢都多互動

你睇埋下面啲留言先

個個都炸雞

再嘈就請你食朱古力

好感

叫佢多啲collab就會多啲人鐘意

虎太郎好百厭

牙心已經潛水1星期

找尋自我

好掛住佢個頭

簡單黎講就係個睇支那V果班fans頂唔順班沖蝗借機會搶返個版主黎做清理門戶

月

瞓咗冇睇
咁呀紫呢

睇左好多次，00:50之後公主好得意

トワ做咩

スバルーな

佢不嬲反公主反上腦

一律視作虹狗

飲水瀆親？

咁其實佢真係虹狗

應該係

法國你係咪都屈人虹狗
佢最多只係774狗

無知一問 其實呢句點解

中咗

講錯嘢是島清d fd先岩

滔華真係好得意

已經有1.7k人等緊

0仔又尾

又屈
我仲有睇木囗囉

笑死

屌那星，垃圾csl完全收唔到成首歌 miss哂

食樹皮 飲溪水
都要繼續sc

係咪驚nene講錯嘢

nene衰多口衰過唔少次

傻妹

Sora

又可以聽mama邊彈邊唱

有冇人po呢張圖上去

係咁洗版同佢講再見
好有禮貌

Towa今日狀態好彩都叫甩得少

又話唔再課

賭徒都好信

新歌

towa把聲真係好正

點頂呀大佬

ブヒいいいい

用自己首歌收尾好正

好彩我hkbn冇乜嘢

ぶひぶひ

choco張thumbnail
腦補咗做

你得咁撚幼咋

有甩先係towa

50萬個次佢好少甩wo

牙喪+老師要人

發覺隻家貓好阻住直播
有冇人對佢食朱古力

幫緊你幫緊你

我想上下鏡

link?

老師一開live又仁叫

啲同接少到

阻住主子直播

天使唔記得茶唇膏
好似裂開左

再見

天使話終於唔需要用air server
同埋差唔多同iPhone7講再見
依家用DMM版直播

牙喪同老師玩apex好似有趣啲

中風

而家好少人睇

牙喪未入狀態

apex好睇啲

天使台都有anti劇透
直接俾人del左
唔知係mod，nightbot定天使自己del
好快就死左

即係星街=機械哥斯拉

天使聽到訓晚老母嘅運氣
嚇到大叫
15%太外掛

牙喪嚟料

學nene

真係會傳染

法國牙兔今晚玩mc

我決定恢復每日一po推廣公主既天籟之音

やばい

呀露

雪媽講過nene既on9會傳染

好耐無見佢玩

連燈又贏

天使出貨

天使終於歐了

怖い

咁啱見到，我以為已經係old news

一定要睇

我歐唔到

見到魔王城可能直接行開唔評論

痴線
雙虹仲要中pick up
之後跌親

知佢8點開 但唔知開咩

嘩屌聾能咗

牙露twitter都話今晚玩mc

好女仔

清唱macross

天使打算收台
chatroom叫佢繼續抽
佢話唔會課金

眼中都無佢
評咩論

唉

呢個祭幾時回來

請大家支持

好女仔一定要支持

昆完天使浪費所有石頭

課金都係rabbit hole

公主都識得避人?

好想俾星街追住嚟劈

咩意思

牙喪撩到老師好開心

唔該避埋牙龍
又要睇牙龍又想聽粉雪LIVE版

又亂求婚

真dd 阿喪

阿喪又求婚

Gachi

老師幾時レズ落ち

高速讀完 迴避

又講星街抽卡
星街搵天使龍抽
阿龍通常可以幫佢一發出

呢個話題三個人都提過幾次，會長尋日都有提

又諗起個陣水醬話整左燒雞比會長，呢到就有班人話水醬落左毒

反皇上反得最凶狠

又爆一對耳膜

靈力勁過N支A

是

唔好撚9客家人

推下拖華同AKI先

好有爆發力

阿喪講野細細聲但一叫個下

係依到講架咩

睇阿喪都敢開聲

係，個陣話水醬收入唔少係b站

係開咗choco嗰邊聲
點知

拎得一成

唔係支那仔講有毒炸雞依到先笑鳩佢地咩

天使話自己如果冇入到holo
應該呢世人都同剩餘嘅幾個朋友過

之後話船長睇落似陽角，估唔到佢都係咁

佢嗰幾個搬屋朋友

入holo太好了

雖然Cover 係on9
但係啲女入到holo之後生活真係好咗

兩個都俾人掛臘鴨

老師已經較細聲左
你試下開少少牙喪果邊

大小姐

唔敢，冇咩耳膜存貨

咩係陽角?

真
我就係留咗牙喪嗰邊

外向撚

天使成績又好運動又好
但係就係陰chara

俾全世界望住就變PTSD

巴打真勇者

Suba 咁帶動氣氛， 成班hehe haha 平時好多fd咁

咁快就兩週年

家教太嚴

陽角=外向
陰角=毒撚

牙喪都死過咁多次啦
點解仲要叫咁大聲

好似有段片話佢老母話佢把聲難聽叫佢收聲

牙喪暴言, 老師問邊個教佢果D日文既

夜晚推得快, 開定

Virtual Youtubers討論區 (581)

咁hurt...

我毒撚我自豪

係
因為佢把聲好響
所以佢係老母面前都壓低把聲講野

認同

本社竟然會讓孤兒stars
可能唔再係孤兒了

咁有自信就唔係毒撚啦

毒撚應該拎晒去人道毁滅

Son

不過35究竟係陽角定陰角？
見35好主動搵人玩，但評價自己果陣話自己係陰角

天使話自己好驚電話打過黎
尤其係打手機驚嗰陣
連阿媽電話都唔接

但係阿龍好似冇事

你米分化拉
入得嚟嘅都係毒撚

好多人上網都係戰神

到底響holo 之前佢經驗過啲咩

成日以為你哋講嘅天使係指烏頭

打緊機嗰陣我都好驚有電話
因為會彈game

你走啦

ppt 高質咁多

是咪solo仔3D第一人

嘩咁惡

毒撚好難相處架
多數睇互相唔順眼 會成日內戰

所以戰左500個post

佢係電話就驚
驚聽電話

今日係咪最後了?

8600人等緊

咁想俾人問候老母

律可上年第一個

第一個好似係律可

佢講過兩三次左右
講過自己把聲響，自己把聲尖
之後有一次chatroom問阿媽知唔知佢做V
佢話冇可能知，因為呢把聲佢阿媽唔知
佢阿媽話過佢把聲之後佢每次都壓低把聲同佢講嘢，所以會辛苦

我都驚 次次有電話打嚟個心都會離一離

10k待機喇

我今日心情好俾一次機會你

10000

Minecraft

Son係咪第一個有3D嘅holostar

呀Son

2nd

上面先講完

iPhone 個鬧鐘響聲

牙son

咩老母嚟

Star可以準時開

睇緊阿仔，萬一人

呢個先係烏頭

3D不嬲準時

親生仔

牙喪老師完

長毛.jpg

好多太太

我反而電話響會有種期待
但望一望個號碼
跟住就會好灰
個電話一日響10次
8次係推銷、剩返兩次
係外國詐騙集團

然後，我認知到，我其實冇朋友
冇人會打俾我

a字搏

A字膊

牙son個膊咁A字

佢阿媽有借基礎資金錢比佢做V
又有買部gaming laptop俾佢
入院都有探佢
應該係家教太嚴嘅傳統老母

好A

母子關係好梳離下wor

當場型男變毒l

禾打比你

A字膊到

同Miko個舊皮差唔多

個膊頭

全部讓路

天使收左台
唔知係咪讓路不過有講二回行動，問大家今晚得唔得閒，想讀sc雜談或者睇馬娘

全部？？

萬3人

冇嘢睇
第一次睇男v3D直播

A字膊搞到個人好似好頹咁

水冇

阿水

仲打緊apex

Son咁都有車?

頭太大, a字膊, 個口既movement

無sub唔知

a字膊到....認真?

側身好似好好多

則面睇其實唔差

個A字膊好似仲要唔識郁